有冇手提電腦推介

預最多6000蚊左右
多數用黎打機用 最好輕身d 耐用少少

dell xps

打咩機先

英雄聯盟炸